他們可能寄希望於這樣一個事實:選民不記得也不關心共和黨人等了好幾個月才開始談判。 為什麼眾議院民主黨人有充分的理由對沒有冠狀病毒救濟協議感到焦慮|安布爾·菲利普斯| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 事實上，實現群體免疫是這次大流行的一個目標。 特朗普的“從眾心理”說法的問題不在於口誤。 這是集體死亡 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 本文已更新，以反映Red Ventures今年進行了四次收購，而不是三次。 “幫助人們發現信息”:Red Ventures如何成長為一個巨大的公司 
 許多發行商一直在努力應對這樣一個事實:虛擬活動的贊助收入低於面對面的贊助。 “渴望探索更多”:Business Insider的虛擬活動策略提升交易量，種植常綠按需功能Max Willens 
 “事實是，我們創造了世界歷史上最偉大的經濟體。” 特朗普的ABC新聞市政廳:四個匹諾曹，一遍又一遍地|格倫·凱斯勒| 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 他喜歡這樣一個事實:用戶可以像在Grindr上一樣，把自己定義為跨性別者。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 事實上，在最近一項針對國際用戶的研究中，這對大多數人來說是最低優先級的。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 然而，儘管措辭強硬，JPO和洛克希德都無法對《每日野獸》報道中的任何一個事實提出異議。 五角大樓在隱形飛機醜聞中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 事實上，根據F-35項目來源，下一個軟件升級還沒有完全確定，也沒有充分的資金。 五角大樓在隱形飛機醜聞中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 在試圖抹黑這個故事的過程中，JPO無意中證實了這一事實。 五角大樓在隱形飛機醜聞中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 許多英國蕨類動物都表現出一種明顯的“運動”傾向，這是初學者應該始終牢記的事實。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 事實上，如果沒有拉蒙娜的幫助，連亞歷山德羅都不知道能不能讓爸爸幹活。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 肺炎球菌的識別取決於它的形態，革蘭氏染色的事實，以及是否存在包膜。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 懲罰遊行的第二天是星期天，這一事實使紀律得到了一定的放鬆。 紅年|路易斯·特雷西 
 我認為它包含了許多事實上的錯誤，而高等批判也支持這種說法; 我們將會看到。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德